{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019735",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122970880/namyangju-gold-hotel-nam-yangju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698835046214&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=38182&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316256172&selectedRatePlan=385693055&expediaPropertyId=66311590&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 골드 호텔"
    },
    "text": "南楊州ゴールドホテル (남양주 골드 호텔)\n南楊州ゴールドホテルは素晴らしい宿泊を提供しています。  宿泊中はWiFiを提供してインターネットを自由に利用でき、セルフ駐車を利用して車を安全に駐車することができます。  ホテルサイズ : 33室の客室 , チェックイン開始時間:22:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "南楊州ゴールドホテルは何を提供していますか？",
            "answer": "南楊州ゴールドホテルは素晴らしい宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "南楊州ゴールドホテルでインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、南楊州ゴールドホテルではWiFiを提供しており、インターネットを自由に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "南楊州ゴールドホテルでは車を駐車することはできますか？",
            "answer": "はい、南楊州ゴールドホテルではセルフ駐車を利用して車を安全に駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "南楊州ゴールドホテルの客室の数はいくつですか？",
            "answer": "南楊州ゴールドホテルは33室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "南楊州ゴールドホテルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "南楊州ゴールドホテルのチェックイン開始時間は22:00からです。"
        },
        {
            "question": "南楊州ゴールドホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "南楊州ゴールドホテルのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "南楊州ゴールドホテルのチェックインに必要な年齢制限はありますか？",
            "answer": "南楊州ゴールドホテルのチェックイン可能年齢は満21歳以上です。"
        },
        {
            "question": "南楊州ゴールドホテルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、南楊州ゴールドホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "南楊州ゴールドホテルは共用エリアで無料のWiFiを提供していますか？",
            "answer": "はい、南楊州ゴールドホテルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "南楊州ゴールドホテルの駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、南楊州ゴールドホテルでは施設内のセルフ駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "南楊州ゴールドホテルの喫煙はどのエリアで許可されていますか？",
            "answer": "南楊州ゴールドホテルでは指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 491
    }
}